Moka要拎居港權 唔肯同城城海外註冊

郭富城終於肯結婚娶老婆，與內地女友方媛（Moka）原來在三月四日已經靜悄悄在香港婚姻註冊處入紙，更有消息指Moka已經懷有兩個月城種，今次真係雙喜臨門。

自從步入五十歲，城城的心態上起了重大變化，以往只會話工作就是他的伴侶，多年來從冇正式公開過女友名分，但一五年十二月竟然史無前例高調確認Moka女友身份。

「其實城城見到身邊啲朋友，個個都結晒婚，有晒小朋友，得佢一個仲係單身，所以佢呢兩年成日都話想有頭家，想生小朋友，遇啱Moka喺呢個時候出現，終於，佢可以成為郭太。」知情者說。

由於城城忙於拍戲，目前在無錫趕拍《西遊記之女兒國》，拍到四月中先拍完，到五月初又要飛到加拿大拍另一部電影，所以婚禮最大機會是在下月中舉行，更不會大排筵席，只會邀請親人及幾位好朋友出席，低調舉行。

其實城城一直都希望婚禮盡量簡單及低調，所以他原本計劃到海外註冊，他有考慮過到其餘三大天王結婚地方拉斯維加斯舉行，這裡手續最簡單快捷，後來有人建議城城到不丹結婚，因為他近年篤信寧波車，相信在不丹結婚可以得到寧波車祝福。

點知未來老婆Moka極力反對在海外結婚，堅持要在香港註冊，目 的是為了要盡快得到居港權。

「佢覺得喺美國同不丹註冊，喺香港係冇咁大保障，佢話咁樣會影響到佢攞居港權，無論申請所需時間同手續都會比喺香港結婚複雜好多。」知情者說。在香港境外締結的有效婚姻，均無需在港再行登記。

根據入境處法例，一般內地來港的探訪簽注逗留期只有七天，若與香港永久居民結婚後，配偶可以申請為期九十天的探親簽證，無限自由往返，並需每三個月返回內地申請簽證，結婚年屆四年後，配偶可轉申請單程證，成為普通香港居民（但亦未能申請香港特區護照），直至連續住滿七年後，便正式成為香港永久居民。

又一宗廢老 騙案

咪天真啦,居港權有幾難拎姐

居港權小問題，佢主要驚係海外註冊，第時分唔到身家。

呢d有錢人結婚
婚前一定簽好晒協議

分架錢七俾佢

城城一世英明

城城同廢中叫雞搭沉船有咩分別

懵城城

咪又係雞

屌 爻5刀

香港法律唔承認

藤原紀香

佢講到咁驚嚟唔到香港，都唔肯支那註冊。

因為支那會以婚後身家分，婚前身家一個仙都分唔到。

大陸

大陸女人塊西魔力無窮

依家新聞咪講梗女嘅唔肯呀

重睇啦！

點知未來老婆Moka極力反對在海外結婚，堅持要在香港註冊，目的是為了要盡快得到居港權。

城城身家
拎美國加拿大澳洲護照0難度

娶左咪撚帶返黎香港 大陸雞

留明睇離婚

垃圾大陸雞

我係城城就係婚約度寫明唔會分身家同兒子有撫養權

懵撚城城

大陸臭雞

又係貪居港權

條大陸妹講就講想盡快要居港權，實際9成9係怕係大陸/美國註冊，到離婚嗰陣分得唔多。有錢既大陸人根本唔希罕黎香港住。

支那婚姻法，直頭婚前已經擁有嘅財產，離婚係冇得分。

爭好遠

點解唔支那註冊？

驚無得分身家先係真

係咪搞大佐人地個肚無得唔認數咋

咁你咪搵拉斯維加斯法例係咪好過香港囉！

估唔到雞都有人撐

「佢覺得喺美國同不丹註冊，喺香港係冇咁大保障，佢話咁樣會影響到佢攞居港權，無論申請所需時間同手續都會比喺香港結婚複雜好多。」

咁點解唔係支那註册？

無論拎雙程証，單程証都係支那公安審批，你拎支那結婚証仲唔會唔信你個証，香港結婚証書仲有機會要搵支那認可律師公証咗先承認。

香港有撚權批你個單程証！

多撚餘，係 on9 先會信啫！

你條 on9 仔叉撚開我個話題，仲好意思講我？

佢講到咁驚嚟唔到香港，都唔肯支那註冊。

因為支那會以婚後身家分，婚前身家一個仙都分唔到。

我講佢咁驚嚟唔到香港，都唔肯喺支那註册，如果驚居留權問題，點解唔支那註册？

再睇埋我啱啱個帖！無乜理由支那註册唔安全過香港！

屌過咁多靚女
竟然係隻大陸雞度沈船同埋單

好好奇呢單野會唔會係好似廢中娶大陸婆個循環咁

無

支那雞

要唔認。成龍都唔認啦

中國城